對服務部部員好失望

成日淨係識盲反我地鋼鍊能，自己毒撚睇開廢萌番打J就覺得所有動物台都係咁

睇刀劍神域就幻想自己係銅人，一秒十六刀，現實中自己一秒射16次昨

鏡煉就唔同，有哲學又夠藝術，一句等價交換啟蒙幾多小朋友，由我地睇鋼煉嘅00後香港人入哂三大神科就明套嘢幾神

反觀服務部最高學歴嘅木之那櫻都加入共青團做愛國人士，就知睇刀劍害咗幾多毒撚

結論：睇鋼煉=高等精英，其他動物都係垃圾

判定會員委員長(暖暖部）為引發紛爭嘅元凶，即將展開武力介入

我老死迫爆神條女用渣古都可以射柒你啲辣殺高達

樓主貼真身佢地就收皮架啦

樓主唔好25 動物台古參都是反鋼鍊的

到時成個動物台嘅絲打都愛上我就唔好

鋼煉是神作操你媽

sao 世界第一

躝吧

i am 銅人

你mk仔